熊貓禮志 澤尻英龍草入一入吧

請快點出10月糧 我11月請全月假

u are fired

ching快過bot

#1-#3快過bot

你想放火燒我？

#1點可能慢過bot，ching又柒

#1點會唔快過Bot 樓主又柒

連狗咩事 幫我出3次

死25

咪癲癇

咪癲

狗仔癲癇唔出奇

邊個係狗

佩哥唔係狗

喺志兄面前你唔算狗

熱狗高層會議

係狗公

邊個面前先算係

$12000包食宿、wifi、下牛茶，差電另計

丸仔鸞面前冇狗公

返六日？

H_Lozano

本身有15000
kagawa食3000

行政工作五日半，網軍做七日

kagawa份糧得3k
你地15k請兩個人

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！

邀請多廿個friend有一千萬人添

有冇有薪假

難d

咦 ching 你啱啊
有一千萬人我又唔拘啊

我帶到8個fd

熱狗都幾孤寒下

貓貓禮志wor

Respect ，為咗去放針而放冇薪假，仲要請成個月

我去英國旅遊

賓蝌入

走硬數 個政黨無咩錢

賓科家陣要拎私己錢出糧

我課左唔少比你

on9先課佩哥又柒

牙賓去邊

過檔工聯會

我去英國處理左艾馬利先

關你能士

爺爺回家

右下角加個水印做乜鳩

啱啱喺圖書館IT班學識

主席

柏洋搵你
一號線

選舉近了，圍爐嚴重到

主席搶口到